諗到個笑話

雲加

架純 ho ball

快d死